[新手] 塔羅占卜 🌸🌸

前一個post :

上個post留左問題但未覆或未抽到既巴絲打，
可以留底返等我覆你

學左塔羅一排，想搵各位巴絲打幫忙練習一下

唔一定準架，唔啱聽既就由佢啦。
覺得啱聽既就參考下留意下。
可以留下你既Feedback 就更好

一人一題

。盡量每日/隔日抽2-3個問題來占卜
。抽當日或前日留底既問題黎占卜
（太耐之前既問題唔再抽）
。不占生死，時間性問題
。問題問得唔好既話我會提議點修改，之後先再占卜
。如果覺得你的問題比較私隱，可以留下tg等我搵你

格式
——————————
稱呼：
性別：
問題：
——————————

（問題愈詳細愈好 或 講啲你覺得對問題有用資料）

平日晚上時段抽問題占卜
假日不定時抽問題占卜
緣到既就會回覆你的問題 🌸

K
男
幾時有女

稱呼:Ching
性別:F
問題:同鍾意既人之後既關係會發展成點？

稱呼：man
性別：男
問題：桃花運

稱呼：d
性別：男
問題：早兩日去見工，想問下有無機會過關

稱呼：Yan
性別：女
問題：應唔應該繼續同我而家嘅男朋友行落去
唔該

稱呼: P

性別: 男

問題:同我呢家呢個女朋友有冇將來？

唔該

稱呼：Lily
女
挽回ex有無機一齊返

稱呼：大隻佬
性別：男
問題：請問幾時有拖拍

稱呼：C
性別：女
問題：我同我男朋友大唔大機會結婚? 發展順唔順利?

Thanks!

稱呼：B
性別：男
問題：我同Alice半年內會唔會拍拖

稱呼：Kevin
性別：男
問題：幾時會有女朋友？事業將來點？

稱呼：fung
性別：男
問題：近排對個女仔有好感，想知大家最後會唔會有結果

稱呼: TW
性別: 男
問題:同現任女朋友嘅感情發展

稱呼:William
性別:M
問題:幾時有拖拍

Jenny
F
愛情
工作

眼殘 改問題：2019年愛情運點樣？

稱呼: OW
男
想問下2019年感情方面如何?
麻煩你！

稱呼: K
F
想問下2019年感情世界係咪繼續咁空白？

上一個post既 #989 #994 #997 #999
係到留返言就額外幫你地占卜 🌸

我叫阿康。35
男
之前和老婆吵架。吵到要離婚。而家盡力挽留。想占卜下最後會如何？
幫你修改一下問題，
修改成 「 老婆同你既關係黎緊會和好嗎？」
你覺得o唔ok?
當然ok. 麻煩幫我占卜下
從牌裡面睇會和好，但未必係以夫婦既關係和好了。

佢真係好傷心，仲覺得你仲係唔成熟。
離婚呢個決定睇佢行唔行呢一步，因為佢都反思緊。但要行既未必阻到佢。
現時黎講對佢覺得係一個完美既結局。

仲有機會改變既，睇你自己點做化。加油💪🏼

啱聽既就參考下啦
唔啱聽既就由佢啦

真係幾準下。而家算係挽留到。但佢話退回朋友關係再慢慢了解。我梗係話無問題。多謝你。
如可以既話。可否幫我再占一次。問題係
「我們之間有無第三者？」
謝謝🙏

kin
男
之前搵到份工好快無做,現失業,
問黎緊幾時會搵到工,工作又適唔適合自己?

稱呼:rachel
性別:女
問題:想問同a告白嘅成功機會

唔該晒

從牌裡面睇即使你覺得你地之間咩條件足夠，
之後段關係上都仲差咁啲嘢，也許係timing未到。

依家既你都係見步行步，可以做既嘢都做哂。

但之後要小心你地身邊會有誘惑，會係你地之間搶走啲嘢。

啱聽既就參考下啦
唔啱聽既就由佢啦

稱呼：T
性別：女
問題：前男朋友會搵我復合？如果唔會，黎緊會有新對象嗎？

[member][稱呼：y
性別：F
問題：黎緊既戀愛運情如何？
謝謝 /member]

稱呼：C
性別：男
問題：今年好黑仔，2019年運氣會唔會好啲，會唔會有機會拍拖？

名：KHC
性別：女
問題：同前度有冇可能復合？

唔該晒

稱呼：Y
性別：女
問題：2019年感情生活方面如何？
thanks

稱呼：cc
性別：女
問題：幾時會再拍拖

唔該晒

J
女
嚟緊(2019?)會唔會揾到另一半？

從牌裡面睇黎緊大機會維持現狀既關係，
未必進到多一步。

你心底裡覺得佢好多嘢都未知咁，都係試探緊佢了解佢多啲，亦都開始有新既想法。

處理唔好既話你地可能會有距離，呢個可以留意下。

啱聽既就參考下啦
唔啱聽既就由佢啦

名：jason
性別：男
想問下去唔去英國留學好 唔該

從牌裡面睇機會微啲，雖然見佢心係有你，
仲你地現時亦都慢慢再close左，但佢想繼續去搵更好既人，未必會同你再一齊。

黎緊慢慢會有轉變，可能有其他人偷走你地之間啲嘢，搞到你地會關係疏遠，呢個可以留意下。

啱聽既就參考下啦
唔啱聽既就由佢啦

姓名：Ying
性別：女
問題：同男友分開咗個幾星期 會唔會會機會復合？

*有

稱呼：K+
性別：女
問題：同依家個曖昧對象會一齊嗎？ 謝謝

稱呼：Cream
性別：女
問題：2019年感情如何？

CYY
女
幾時搵到心儀既男仔
謝樓主

多謝哂樓主！
想問多少少，就係其實佢點睇我，佢對我有冇啲咩感覺

1. 阿賢
2.男
3. 上3星期 同拍左拖4年幾嘅女朋友同我分手，原因係話同我一齊壓力太大，無比空間佢，分手過後冷靜落黎唸番自己做錯過嘅野，請問我有無機會同佢重新開始過？
4. 1995 豬

稱呼: Esther
女
而家適唔適合轉工
Thanks

稱呼:包
性別:男
問題:請問2019年愛情運 身邊唔多女仔朋友，識嘅有一個好似對我有啲好感不過性格唔啱我

俊
男
讀垃圾大學中文系，出年就畢業，想問自己配合做啲咩工作？現階段唔諗住做政府工、教育，但就唔知入邊行或者究竟做咩好

Thx

Yiu
男
可以係咩地方遇到可以發展既女仔？

Ian
男
幾時有女朋友？

稱呼：Ken
性別：男
問題：其實我同宜家呢個對象究竟有冇機會發展，其實佢有冇鐘意我，唔係既話好想抽身走人。

從牌裡面睇暫時冇第三者，但黎緊要小心啲，見佢身邊會出面另一位男人。

佢心其實有啲想，如果有合適既人出現佢會做成三角關係既局面。

啱聽既就參考下啦
唔啱聽既就由佢啦

稱呼：ZL
性別：女
問題：鐘意左一個外國大叔(叫Felix)，想問下對方對我有冇意思？我同佢會唔會有機會發展？

麻煩哂樓主

從牌裡面睇佢見你好努力向自己既目標落苦功，亦都開始慢慢順利，得到想你想要既嘢。
但都覺得你背住好多重擔，幾辛苦下咁。
也許佢見你咁辛苦有啲替你擔心突然發生咩意外。
可以留意下。

啱聽既就參考下啦
唔啱聽既就由佢啦

稱呼: ying
性別: F
問題: 最近感覺自己對一個同事日久生情，其實我都有少少混亂，但想知佢對我有無感覺🙏🏻

唔該哂樓主

稱呼：M
性別：男
問題：問事業

稱呼：yee
性別：女
問題：同男友將來係點？

名：s
性別： 女
問題： 佢係咪已經放低左我 同埋我地係咪唔會再見

唔該晒

上個Post留過 抽唔到
稱呼：Anson

Thankyou

應該就係對應緊你搵工呢件事上，
但冇見到擔心你搵唔搵到工。

係牌見唔到佢對你有好感。

稱呼：D
性別：男
問題：事業發展，黎緊會考政府工 唔知會唔會成功？或者會有咩困難在事業上 唔該晒

稱呼：FY
性別：女
問題：我鍾意嘅男仔點睇我？有冇機會一齊？有冇咩建議？
唔該你！！

稱呼：J
性別：男
問題：想問下事業，計劃下年年頭轉工轉行，會遇到咩難題，點處理？

唔該晒巴打

稱呼：碟
性別：絲
問題：有冇機會同前度復合？唔該

稱呼： 發
性別：男
問題：同鍾意既同事有冇可能？佢大我兩年

Joyce
F
最近有個心動嘅男仔 佢有時主動搵我有時又唔應機 唔係好明佢諗咩 想知道同佢有可能嗎？
唔該樓主

Push Push

從牌裡面睇唔大機會。

見佢身邊係有另一位女仔出現左，
可能係更早之前已經存在，但佢依家仲有啲難去選擇，可能係指你地兩個女仔之間。
但佢黎緊身邊都係多誘惑。

啱聽既就參考下啦
唔啱聽既就由佢啦

從牌裡面睇下年感情上都係時好時壞，都係慢慢搵緊雙方既平衡位。你既另一半都有段時間會令你好開心。
整體黎講不過不失，溝通多啲。

見你結左婚或拍緊拖，
雖然你地共同達成左啲事或目標，但係段關係入面覺得背住好多重擔有啲辛苦。
你有啲抱怨點解唔比多啲你想要既嘢你。

啱聽既就參考下啦
唔啱聽既就由佢啦

稱呼：tom
性別：男
問題：近期愛情運會如何
上次#977
希望大師幫幫我

稱呼：CC
性別：F
問題：我同男朋友而家既關係算係點，佢其實仲有冇意欲想同我繼續一齊，定係一直都有想散既諗法只係唔講？

稱呼：熊貓
性別：女
問題：最近鐘意咗個男仔 想知同佢有無可能

感謝 上個po miss咗我

稱呼 祖茜
性別 女
問題 想問第一個男朋友會唔會係渣男？ 中意左個大自己幾年既應該主動定被動好？

姓名：Man
性別：男
問題：同女朋友因爲long d分開咗個幾個月 最近開始傾番計有番感覺 有機會復合嗎？

從牌裡面睇機會微。
見到你係做左啲嘢令佢頂唔順而離開你，
黎緊一開頭係會有啲希望，但係Timing唔啱，
可能之後希望都會冇埋。
但仲可以改變，要小心處理。

啱聽既就參考下啦
唔啱聽既就由佢啦

上個post留咗但好快就到咗1001
留多一次希望抽得中啦

名:：ST
性別： 男
問題：我想問下同依家既心上人有無發展機會啊 同佢識咗3個月但都仲好似走唔出fd zone咁

名字：小弟
性別：男
想知對方對我有無Feel
都表明追佢
但係佢有時好似覺得我好急
唔知佢係當我好人 定真心有機

樓主 我呢

從牌裡面睇機會一半一半。因為佢心有啲嘢十五十六緊，唔知決定要邊個。

見佢裡面有一個男，大過女方，大機會唔係你，
佢應該對你有啲嘢係冇講到。

你對佢黎講成件事黎得好突然，外人就見你地好似拍緊拖好有愛咁，係最近行得近左？
見佢好似開哂綠燈比你咁。

啱聽既就參考下啦
唔啱聽既就由佢啦
Merry Christmas

姓名：Man Lok
性別：男
問題 幾時出現愛人

原來樓主抽人答
一時答之前既留言 一時答近期既
辛苦曬

姓名：ching
性別：女
問題：同我心儀個男仔會唔會一齊？

其實鍾意左佢有一年, 知佢心入面有另一個男仔,（佢講過一定唔會一齊）, 有一排我係想放棄但知道個男仔係一個仆街黎, 所以我唔想放棄佢, 最近我又開始揾返佢唔知算唔算你講既近左？
咁你意見係應該繼續追佢定就咁算？

推

今晚暫停一天占卜
祝大家 Merry Christmas

稱呼：l
性別：女
問題：最近對某個男仔有好感，想問會唔會有機會發展到
感謝🙏🏻

稱呼: I
性別: M
問題: 下年將會去做實習，會唔會有return offer同有咩可以做令自己事業更上一層樓？Thanks🙏🏻

唔該哂樓主

稱呼:懲戒男
性別:M
問題:我同嗰個打機識嘅女仔，重有冇朋友做，佢重會唔會聊我傾計？

求大師指點

稱呼 MC
性別 女
問題 我ex係咪已經放下我 愛上第二個了？

稱呼：YM
性別：F
問題：請問我同佢2019年有無機會可以發展？
平時同佢好小有機會同佢講到野
有次去旅行撞到佢 （無打招呼）
後來先發現自己鍾意佢
Thanks🙏🏻

稱呼：L
性別：F
問題：幾時有新戀情？

從牌裡面睇有機會發展，之後你地關係會越來越好。
雖然之後係好左，但你仲係會唔太知佢對你點或想點咁。
依家好似十劃都未有一撇，心裡面仲形住形住有啲會有啲意外令你地關係行唔埋。

加油💪🏼 有希望既

啱聽既就參考下啦
唔啱聽既就由佢啦

多謝大師，好準 我心入面真係形住某啲嘢

稱呼：ka
性別：女
問題：同唔同到個男仔一齊
簡述：keep住傾計3個月冇乜特別進展咁，我對佢有好感想知有冇機會發展

thanks

從牌裡面睇暫時都唔太大機會。
關係上見佢都係唔太理你，暫時都會係唯持依家有距離既關係。

見你心裡面既佢覺得有啲差別咁，令你好難捉摸咁，見你依家都係被動狀態。

或者你可以嘗試下主動，可能會有機會呢

啱聽既就參考下啦
唔啱聽既就由佢啦

稱呼： 啊賢
性別： 男
問題： 幾時會遇到啱嘅人？

稱呼: Jess
女
想問下2019年感情方面如何 唔該哂]

推推

搵過，佢唔理我，尋晚把心一橫，刪哂同佢嘅聯絡方法 一世都冇機會主動搵佢了

K
女
同中意嘅男仔有冇機會發展？
唔該你

稱呼: 龍
性別: 男
問題: 我仲有冇機會同佢一齊,改變佢嘅諗法

可再問多一條嗎？
我同老婆最後可唔可以一齊？

稱呼：yu
性別：F
問題：將來會唔會同呢個男朋友結婚

Push

幫你修改一下條問題
「黎緊你地發展成點？」咁ok嗎？

從牌裡面睇份新工適合既，黎緊發展都唔錯，正面既。

人際關係你可能會比較孤獨啲，也許係你能力高。
見你返呢工做每件事都好小心，好似驚有小人。

啱聽既就參考下啦
唔啱聽既就由佢啦

從牌裡面睇機會微。
要睇你點做，處理得好就有新開始，唔好就告吹。

見依家你地既關係有啲嘢綁住左咁，唔知點做好咁。
你見佢對比起之前既佢好似突然變左咁，
但你都係想小心睇清楚先。

啱聽既就參考下啦
唔啱聽既就由佢啦

稱呼：賢
性別：男
問題： 同女朋友散左，可唔可以同佢做番好朋友？

——————————
稱呼：Miu
性別：女
問題：2019 工作運
——————————

姓名：dory 性別：女 問題：同ex復合機會大唔大 thank you so much!

從牌裡面睇只能講仲有唔同既可能性。仲有得變。

見你心好想好快渡過呢個時期，想變到返最一開頭既感覺，但遲下佢可能會變做唔係你熟識既佢。

啱聽既就參考下啦
唔啱聽既就由佢啦

稱呼:BOB
性別:M
問題:同鍾意既人之後既關係會發展成點？

稱呼: 傑
性別: M
問題: 剛分手，但始終覺得ex係最適合我既人，同ex有機會復合嗎？

見你心好想好快渡過呢個時期，想變到返最一開頭既感覺，但遲下佢可能會變做唔係你熟識既佢

呢句都係占卜既內容嗎？

係。
呢個係見你心裡諗既嘢。

名：修女
性別：女
問題：我要點做先可以同心儀對象拍拖

稱呼: Yan
性別: 女
問題: 我地係米已經玩完了？曾經以為我地真係可以一輩子

稱呼：Hin
性別：男
問題：請問2019年會唔會有桃花運/同心儀對象有無機會 Thanks

稱呼：多青
性別：女
問題：2019年出唔出到池？
之前有追過人，但就無下文，身邊多異性朋友，但就無人會埋身，由出世dry到而家

從牌裡面睇一般般，佢有機會慢慢抗拒你，
也許你唔係佢適合既人。

佢依家幾享受自己一個，但佢都幾識情感既一啲既招數，小心被佢玩弄。

啱聽既就參考下啦
唔啱聽既就由佢啦

從牌裡面睇見你會繼續想同佢關係再付出多啲，但唔知幾耐先會得到你想要既嘢。

你心亂諗左好多嘢，同佢都覺得關係都好似好模糊咁，關係上你比較被動。

喜歡人既可以主動少少睇下佢比咩反應 😃
見你驚會好似再出現你之前啲唔好既經歷咁。

啱聽既就參考下啦
唔啱聽既就由佢啦

姓名:KHC
性別：女
問題：同前度分開左兩個星期，我地會唔會有機會一齊番？

唔該晒🙇🏽‍♀️🙇🏽‍♀️🙇🏽‍♀️🙇🏽‍♀️🙇🏽‍♀️🙇🏽‍♀️

姓名:妮妮
性別：女
問題：2019年會有咩重大轉變?

雯
女
之前拍拖拍到無咩信心 請問嚟緊3個月有冇會識到啱嘅人

稱呼:魚仔餅
性別:女
問題:想知同男朋友之後既感情運勢大概係點，同埋男朋友係咪對我真心？

稱呼 Nat
性別 女
問題 同中意既男仔有冇可能一齊？

從牌裡面睇唔太大機會。見你好似只係為自己，只想佢返去你身邊，但你冇諗過佢想點想要啲咩。

其實對方反而覺得離開左之後，咁樣係幾好，覺得安靜。
見你會成日亂諗嘢，也許對方覺得情緒問題令到大家關係唔好。

啱聽既就參考下啦
唔啱聽既就由佢啦

從牌裡面睇佢大機會已經放低左你。

見佢心裡面都得佢自己，亦都係自己既事上有新想法準備有新開始。

之後暫時都會掛住自己既事，亦都可能會做得幾好。

啱聽既就參考下啦
唔啱聽既就由佢啦

推一推

稱呼：Kent
性別：M
問題：單身20年，幾時有pool出？
——————————

稱呼:Yannis
性別:女
問題:11月底同佢分咗手 佢話佢已經有女朋友 但我未死心 想知我同佢喺未來仲有冇機會

唔該你

稱呼:Sea
性別:F
問題:同依家鍾意既人有冇機會？

稱呼：林
性別：女
問題：黎緊有冇機會拍拖？

唔該哂樓主
對方琴日突然搵我，仲主動提起我地之間既問題，話係大家都解決唔到，然後叫我新一年要忘記啲唔開心既事，重新開始。 應該都同樓主講既一樣，對方真係放低左，不過佢都念舊會想我好先係琴日搵我講番件事。

希望大師幫一幫

稱呼：S
性別：女
問題：幾時有拖拍，對方係一個點既人？
謝謝樓主！

稱呼：希
性別：男
問題：幾時有拖拍？

單身左一年，好dry
謝謝你。

好似miss左我 謝謝大師

——————————
稱呼：花生
性別：男
問題：黎緊轉正苦工有無機?
——————————

從牌裡面睇2019年唔太大機會。
雖然你會有目標對象，但大機會都你告吹。
見你好似仲未放底之前啲唔好既經歷，令到你對感情冇乜信心。

有緣既，適合既人就會自然出現你身邊。
未出現前都要好好生活喔

啱聽既就參考下啦
唔啱聽既就由佢啦

稱呼：酸辣粉走青
性別：女
問題：2019 工作運如何？黎緊有無轉工既機會？

唔該

名：釘
性：m
問題：我份工可以做得順利嗎？

稱呼：傑
性別：男
問題：2019有冇機會出池？
上年勉強叫做追過一個女仔，行街睇戲食飯齊晒
最後應該係因為我唔識做/ 太chur所以

年尾上網識咗個女仔，初時幾好傾
不過內容無咩營養，多數on9嘢
睇個勢佢都冇諗住發展
而家都有成個禮拜冇講過嘢
應該又係我講錯嘢
但係我又唔係幾想同人講嘢所以都無搵佢

稱呼：Y
女
問題：同男朋友分左手，有無機會同男朋友復合？

名：大衛
性別：男
問題：幾時有拖拍

名稱：阿金
性別：M
問題：之前出街嘅女仔係咪無機會了？

稱呼：H
姓別：女
同男朋友一齊3年，黎緊呢年會唔會穩定到落去
麻煩了～

從牌裡面睇你地既睇法有唔同，會有拗撬，成段關慢慢覺得會愈黎愈辛苦。

雖然你覺得對佢好正面，好有機咁，見你依家都準備開始有行動，但亦都令你好困擾，唔太知佢咩想法或你行動後會有咩事發生咁。

失敗都左都唔緊要，
唔好沉醉係失敗中就ok，要識振作起來繼續去搵💪🏼

啱聽既就參考下啦
唔啱聽既就由佢啦

pushh

1.Tung
2.女
3.問題: 同男朋友最近因性格不合而分開，想知道佢仲鍾唔鍾意我定係其實講緊悔氣說話同埋有冇復合機會？

唔該！

從牌裡面睇2019年唔太大機會。
年頭有機會有對象，也許因為你既唔識做或追人，之後令你會慢慢放腳步，隨緣算咁。

放膽啲，失敗左咪再黎過，當拎經驗，
只要唔好傷到人心就好

啱聽既就參考下啦
唔啱聽既就由佢啦

唔識做或追人
即係因為我唔識追人定係因為我去追人所以冇咗
雖然我面對呢啲嘢成日都唔識做
忠言逆耳我明
不過巴打都唔係好逆耳姐
BTW thx 巴打

稱呼：W
性別：女

問題：同男朋友可唔可以長久？

見面個陣同男朋友唔會鬧交，相反見唔到面就好容易因小事嘈。拍左一年拖，好希望一直一齊落去。

thankyou

從牌裡面睇唔太大機會。
黎緊見你地反亦分開左做返自己會仲開心。

你地做左嘢事導致令成件事去到呢嗰局面，發生左就已成定局咁制，依家冇乜嘢做到只可以比件事慢慢行。

啱聽既就參考下啦
唔啱聽既就由佢啦

從牌裡面睇呢一年要小心啲相處。

現時都好似關係幾好冇乜嘢咁，但你地關係上有人覺得已到樽頸位，唔知點行好，亦都想有個新開始既想法，但呢個開始想法也許會令到你地關係會好傷心。

但仲有得人為改變，只要你仲愛佢既就有機會改變到。
唔好亂諗太多嘢，諗多嘢正面既嘢，呢一年也許係對你地一個既考驗。加油💪🏼

啱聽既就參考下啦
唔啱聽既就由佢啦

稱呼：N
姓別：男
大唔大機會追到而家鍾意既女仔

從牌裡面睇又未至於緣盡，仲有一絲希望，要慢慢搵個突破位，但搵到機會就要捉緊。

見佢依家唔同你溝通，由你點搵佢都唔太理你咁，或者時機仲未到，慢慢黎。加油💪🏼

啱聽既就參考下啦
唔啱聽既就由佢啦

從牌裡面睇有機會。

見你地都幾曖昧，都有想法開始去追人，亦都希望有如你所願既結果。

但你心裡面仲有好多嘢諗，也許會被呢啲想法綁死自己。

順其自然，有緣既點都會一齊到 加油💪🏼

啱聽既就參考下啦
唔啱聽既就由佢啦

稱呼：CC
性別：F
問題：我同男朋友一齊今年第三年，而家既關係算係點，佢其實仲有冇意欲想同我繼續一齊，定係一直都有想散既諗法只係唔講？

另外如果可以既話想問埋事業前途發展

push

稱呼：韓星
性別：男
問題：係咪同女友就散？定係佢會係我未來老婆？

Thanks

唔該樓主，我會留意下

稱呼：HC
性別：F
問題：同男朋友分左1個月
佢話依家唔想拍拖
想問同佢有冇機會復合

加多條問題
佢點睇我
希望抽到啦

從牌裡面睇唔太大機會。
見分開呢個決定都諗左一排，之後都堅決，依家只能諗起以前大家一齊既時光。

見你地都各自開始新生活，慢慢嗰距離感會再大啲，佢亦都有自己要做既目標要做。

啱聽既就參考下啦
唔啱聽既就由佢啦

從牌裡面睇有機會復合。

佢公司到岩岩上位？見佢變左較有權力既人，佢有好多嘢諗，也許呢個大改變令佢分身不暇。

雖然現階段佢對你都幾決斷，但佢比較重情念舊，黎緊你地既關係會慢慢會再好啲再close返啲，時機成熟就有機會 加油💪🏼

啱聽既就參考下啦
唔啱聽既就由佢啦

推一推希望俾巴打抽中

從牌裡面睇黎緊你都放唔到手住，過左呢個階段有機會會搵返一齊開心時既感動而繼續一齊行落去。

見你心都想繼續行落去睇下行成點，無可奈何你對佢既心轉淡已成事實，你自己既矛盾令到你覺得企又唔係行又唔係咁。見你會覺得驚再有啲唔知咩事會影響你既決定。

見你處理感情上有自己既一套，唔會太聽人講。
也許呢一個係你地要學習或經歷既課題，如果你依家選擇逃避，而下一次又到返呢個位又點做呢，兩個人由陌生人能成為情侶既緣份得來不易，對佢仲有愛既，一齊拎出黎講一齊去面對呢個關口。

希望你地可以渡過呢個難關

啱聽既就參考下啦
唔啱聽既就由佢啦

——————————
稱呼：hi
性別：女
問題：會唔會同到自己鐘意嘅人一齊
——————————

多謝巴打 約左佢等陣出來傾下

稱呼：S
性別：男
問題：想問我同一個女仔朋友會唔會變返朋友？我同本身好好朋友但我突然鐘意左人 想做返朋友 普通個隻 但依加個情況好壞 所以想知我同佢之後會唔會以後唔會搵大家

唔該樓主

幫你修改一下，
「你同你女仔朋友會唔會和好？」
咁樣你o唔ok？

從牌裡面黎睇唔太大機會。你地都處於冷漠既關係，再做啲都唔太改變到現況咁。

佢既心已經無留戀了，覺得怕左你既性格，離開再繼續搵合適佢既人。

啱聽既就參考下啦
唔啱聽既就由佢啦

見你有三條問題。 一人一題。
先幫你占左「有無機會同佢一齊」
其餘既搵另一日再留係到問

從牌裡面睇有機會。

黎緊你地關係會慢慢再會好啲，你就算唔知結果係點都會再花多啲時間落去佢到。
見你依家已經開始乜都唔理去鍾意佢了。

啱聽既就參考下啦
唔啱聽既就由佢啦

稱呼：Angela
女
問題：同Ex仲有無機會一齊返同埋佢點諗我？

好呀 感謝 其實想睇下個情況係咪咁壞

多謝你啊巴打 希望可以同到佢一齊啦

從牌裡面睇唔太樂觀，黎緊你同佢既關係都係唔明朗，算乜都唔理掉低左你就走左嗰種。

你心裡都知做左咩事而導致嗰關係咁樣，而佢就真係傷心了💔 呢個心結未必你自己一個解開到。

啱聽既就參攰下啦
唔啱聽既就由佢啦

稱呼：Sum
性別：男
問題：想問下我同我暗戀對象可唔可以一齊到
唔該曬樓主

係咩都唔理咁 我都好傷心
咁其實大家都有心結係到 同埋睇到佢都傷心？
我知道咩事 但冇諗過會係咁 唔知未來有冇機會同佢解到心結 定係時間會沖淡佢呢
Btw thank you so much

名：晴
性別：女
問題：ex係咪已經放低左我？會唔會係我生日嗰陣搵番我？
-
唔該晒

姓名: A
性別:女
問題: 同掛住嘅人有無機會和好如初?

唔該你

稱呼：喵話
性別：女
問題：對方當我係乜嘢

從牌裡面睇有機會。

黎緊會開始有起色，你會慢慢用心溶化對方，對方也許都係比較冷漠咁對你。

因為見你都想同佢既關係轉變返，唔好放棄同埋要堅持落去喔💪🏼

啱聽既就參考下啦
唔啱聽既就由佢啦

唔該你呀 如果你方便嘅話可以幫我睇下我可以點做嘛?聽到牌面話我有機好開心呀 但我真係無從入手

姓名: H
性別: 女
問題: 想知M 點睇我地既關係？同佢有無發展機會？

Thanks

稱呼：Jason
性別：M
問題：幾時有女？

見你性格比人感覺算係強勢既人，不妨用啲柔和既方法。

要點做點行其實都係睇你自己喔
因為我都只能比個方向你而已，也許我經驗還未夠喔 加油💪🏼

稱呼：G
性別：女
問題：同宜家暗戀的對象會一齊嗎？Thx!!

從牌裡面睇佢係有啲唔知用咩方法同你相處好，呢樣令佢有啲煩惱。

黎緊佢同你既關係有機會係選擇卻步，維持現狀咁，想花多啲時間做自己嘢咁。

啱聽既就參考下啦
唔啱聽既就由佢啦

從牌裡面睇有機會既，頭一排會幾開心，但之後遠遠時間就要小心，你地之間有人會覺得唔滿足，可以留意下。

依家見你都係不變應萬變，對佢都好似信心十足咁，但都要出啲力喔，咩都唔做既話有機都變有機喔

啱聽既就參考下啦
唔啱聽既就由佢啦

推一推🙏唔該樓主

麻煩哂樓主

姓名：BABA
性別：女
問題：未來三個月會唔會有拖拍？剛剛分手3個月，但係我仲好鍾意我ex，但係佢已經淡了...有個男仔又鍾意我...我想知我未來點

從牌裡面睇機會唔太大。

雖然見佢依家生活都安穩，亦都有位女既係佢身邊，也許已經有女朋友。
佢好多嘢諗或者佢自己真正想要都咩未知。
佢有諗過下你，但覺得同你之間都係差咁啲嘢，所以都只係諗下而已。

啱聽既就參考下啦
唔啱聽既就被佢啦

從牌裡面睇黎緊都未可以和好到住或者慢慢定左局想離開你。

雖然你一直做好多嘢想同佢和好，
但佢依家同你都係有個距離感，亦都亂諗好多。
原因也許係因為另一個男到。

啱聽既就參考下啦
唔啱聽既就由佢啦

有咩可以做

咁現階段我有冇咩做到？唔該樓主

稱呼：QQ
性別：女
問題：同我依加嘅男朋友有冇將來？會唔會結婚？

唔該

從牌裡面睇佢覺得你唔係想要既人，比唔到佢想要既嘢佢。

雖然佢當時心有諗住你，但都想維持現狀，因為佢驚某啲事再發生，也許係一啲佢之前唔好經歷。

啱聽既就參考下啦
唔啱聽既就由佢啦

稱呼：美久
性別：女
問題：長做呢份工好, 定搵過份好?
謝謝

你問題係問失聯前。

未必關你事，係佢自己有啲關口或經歷啲嘢但未跨過。佢自己問題黎。

推推先 好迷茫

VTS
F
點樣可以同女朋友增進返啲感情，令我地都可以好好地行落去？

姓名：L
性別：女
問題：他還愛我嗎

A小姐
女
將來會唔會結婚？

稱呼：M
姓別：男
樓主你好
女朋友成日話好愛我 但實際上唔覺佢好CARE我 初初一齊個陣仲成日話EX好好 呢樣我一直有D介意 雖然宜家都無再提 想問下佢係咪真係好愛我 我同佢可以行得遠嗎？ 唔該哂

姓名：C
性別：男
問題：幾時有女朋友

Z小姐
工作同愛情

稱呼：k
性別：男
問題：職業方面，應該堅持自己依家做緊既，定係鼓氣勇氣去博一博心入面諗緊既另一個職業？

一人一題。
見你有兩條先幫你占前面一條。

從牌裡面睇機會一半一半。

黎緊你都會繼續係迷失中嘗試搵機會睇下同佢有冇得復合，有機會搵到同佢既突破位但開心時光唔太長。

見佢係唔滿足而離開，或者你可以係呢個方向諗下。

啱聽既就參考下啦
唔啱聽既就被佢啦

唔該哂樓主

稱：jj
女
想睇下現在和未來愛情運樂觀嗎

唔該樓主

唔該樓主
啱啱推錯

Hi你好，
問題：我做左啲錯事，令女友以為我比帽佢戴，但我同女朋友係咪會係無得救？
稱呼：Darwin

W
M
我同佢仲有無可能係番埋一齊？

從牌裡面睇有機會。
見你身邊係有男仔出現左，但你好似仲諗緊觀察緊。
遲下你會下定決心而開始對你既目標慢慢表示更多愛意。

啱聽既就參考下啦
唔啱聽既就由佢啦

推一推 唔該晒麻煩晒

從牌裡面睇未必適合你，因為你知道自己需要咩人做你另一半。

見你對佢係衡量佢啲嘢多過有愛既感覺。
依家見你都係同個男仔隨緣，慢慢睇下可以點行咁。

啱聽既就參考下啦
唔啱聽既就由佢啦

稱呼：Hin
性別：男
問題： 愛情問題 究竟我同佢有冇可能發展成男女朋友關係.( 佢係我大學同學， 識咗四年)

稱呼:多啦啦
性別:F
問題:最近半年會唔會拍到拖 ？

唔該師傅

從牌裡面睇有機會。
雖然依家你地之間好似有啲問題，但會慢慢解決到。
黎緊會花更多心思落去同佢既關係上面，令段關係更安穩，意味住也許你覺得佢係可以長遠發展既另一半。
加油💪🏼

啱聽既就參考下啦
唔啱聽既就由佢啦

稱呼：C
性別：F
問題：同岩岩散既ex有無機會復合返

求樓主解答

稱呼：hiu
性別：女
問題：同ex有冇機會一齊反？ 我仲好愛佢，我應吾應該繼續等？
吾該樓主

前排忙新年事停左一排抽人占卜

今日重開，
有問題可以留底，上返頂樓睇返一啲問題規則。
抽到你就幫你占卜

祝大家豬年心想事成

新年嗰陣暫停一排，
如果問題冇變既話，
覆一覆我，今晚收工就幫你占卜

一推再推
求指點 為左佢最近好唔開心

從牌裡面睇現階段有機會，但睇遠啲你地關係意見上都存在分歧，有機會令到關係轉差。

見你黎緊會用更多方法向佢示好，
因為佢身邊都有幾多狂蜂浪蝶。
佢依家對你好似觀察緊你會想點做咁。

要小心被佢玩弄股掌之中，佢覺得自己係幾有優勢同條件。

啱聽既就參考下啦
唔啱聽既就由佢啦

稱呼:E
性別:女
問題:幾時有拖拍

tim
男
2019年嘅桃花運

無變
唔該樓主

冇變，吾該樓主

稱呼：ZZ
性別：女
問題：鐘意左一個叫Felix既男人，佢年紀大我好多，想問佢對我有冇意思

麻煩哂樓主

從牌裡面睇機微啲會，遲下搵返佢都會多拗撬，你地個關係未必係你心裡所想咁完美。

現階段見你係用力咁修補段關係，但對方既心好似多左另一個人。

有啲要經歷下先會成長既
唔好亂諗太多嘢，正面啲

啱聽既就參考下啦
唔啱聽既就由佢啦

[member]
女
名稱: yy
問題：事業唔順利[, 三個月內有冇機會轉工？下一份遇唔遇到好上司？
感激/member]

希望巴打可以幫幫我

稱呼：E
性別：F
問題：同女朋友點樣可以更加增進感情

再推

Chun
男
有個網戀既異性朋友，同其他人拍過兩次拖，都係因為唔捨得唔理佢而感情變差分手
想問有冇機會同佢一齊，佢cam見過我好多次，我未見過佢咩樣

從牌裡面睇唔太大機會。
佢心裡面唔見有你係到。
雖然佢同你一齊時間係開心，心都有諗過點同你慢慢磨合，
但有啲事令到佢已經下決心離開你。

其他人睇佢係比較花心，遲下會有位佢意想不到既女仔出現佢身邊。
所以你想挽回既話就盡你能力。

啱聽既就參考下啦
唔啱聽既就由佢啦

Tg:

名:leonardo
性 男
問題 想問依家份工做唔做得長

吾該樓主，但想請問一下，有無辦法可以改變個結果？

世事無絕對，有機會改變既。

主動少少搵佢傾下（當然係適當既時候，如果係又搵唔係又搵既話可能覺得你chur 會有反效果），慢慢睇下搵唔搵到修補關係既位。

用既時間可能好長都未定。
成功與否，都唔好太過在意。
用隨緣、順其自然既心態可能令你係成件事會睇得更清楚。

加油💪🏼 希望幫到你。

明白哂！多謝樓主既意見！

從牌裡面睇有機會既，因為你地將來既過程中唔容易既，崎嶇既、會覺得辛苦，但幾辛苦幾驚都好，你地都會想繼續行。

佢心裡面覺得依家幸福既，都反問自己比你既愛夠唔夠多。
但現階段你地處於一個唔太開心既狀態，遲下就另一個想法，令段關係繼續行。

一對情侶點都會有嘈交既時候，大家愛對方，就會願意慢慢磨合，慢慢繼續行。
得閒你就下佢，得閒佢就下你，就下就下就過世嫁啦

啱聽既就參考下啦
唔啱聽既就由佢啦

多謝巴打

從牌裡面睇有機會。

雖然你地覺得當下分開一下未嘗係對大家幾好既選擇，比大家冷靜下咁。
對方心裡依家都係迷惘，懷疑緊自己一啲處事方式。

你地既緣份都算深，黎緊你地會再有個大轉變，可以留意下。

啱聽既就參考下啦
唔啱聽既就由佢啦

稱呼：M
性別：女
問題：同ex散左差唔多3個月 想知有冇機會復合同埋佢點諗我
唔該晒樓主

名:H
性別:男
問題: 幾時先有女

你地分開左無耐？

如果你心對佢仲有愛既仲有希望既，
可以比啲時間大家慢慢建立返嗰關係，
當然你可以set嗰限期，而唔係無止境既

或者直到佢係你心裡面慢慢失去位置，先去等一個新對象。

最終條路想點行都係要你自己決定
去做一啲唔會令你自己後悔既事就好。

分左兩年都有lu

從牌裡面睇有機會。
黎緊你地既關係發展都正面，而佢可能會仲主動過你，但會總會感覺時機都係仲未到，有啲嘢阻住左你咁，可以留意下，睇下搵唔搵到突破位。

見你心裡面都想同佢有個開始，用你之前既經歷，會花更多心思落呢段關係到，無論之前受過咩傷都好你都會向前行，已經距離成功近左好多喔
加油💪🏼

啱聽既就參考下啦
唔啱聽既就由佢啦

姓名：ting
性別：絲
問題：想問佢本身係想認真定玩？
我哋會唔會一齊返同埋佢而家諗緊乜
Thx

稱呼：Y
性別：女
問題：想問下會唔會有機會同鐘意嘅對象發展到
Thank you

稱呼: 輝
性別: 男

樓主你好
我激嬲左女朋友，無論我做啲乜野都好似打動唔到佢咁，佢企到好硬，但我想繼續等佢，等件事凋淡左可能大半年or一年後再重新追佢，我真係好有決心，機會大唔大

從牌裡面睇機會微。
雖然佢覺得同你一齊既時光係開心，但係短暫既。
你偷偷地做左嘢事令到佢既心已經冇左你。
黎緊你一開頭都好有氣勢咁，
但慢慢你會睇化睇清佢點解唔再比機會你，到時你既嗰心態有機會改變左。

未來既事仲有變數既，心冇變仲有機會加油💪🏼

啱聽既就參考下啦
唔啱聽既就由佢啦

想問下你占既時間點係幾長？
係現在，定未來一年？定幾耐？
唔該曬!!!

稱呼：C
性別：女
問題：單戀緊人 對方A緊 有無機會一齊？
唔該

占既時間係一年後左右。

如果問題冇變既話，覆一覆我就幫你占卜

稱呼：偉
姓別：男

問題：女朋友仲愛唔愛我 仲有冇機會可以行落去。

背景：前日佢話分手、半年前已經分左次 用一個月時間復合、直到宜家。 一齊接近3年

補充番 今次分手 佢企好硬

稱呼: c
性別: 女
問題: 同ex有無機會復合？

從牌裡面睇佢心裡對你唔見有愛只得迷惘，睇唔到同你之後會點。但佢覺得同你一齊之前段時光係開心既。

短期內唔太見有機會可以行落去，
雖然黎緊佢會諗好多嘢，但慢慢佢心態上會改化，會變堅強左，會開心左咁。

啱聽既就參考下啦
唔啱聽既就由佢啦

真係冇任何方法？時間會唔會幫到我
我真係唔想失去佢

稱呼:s
性別:女
問題:想問佢到底鐘唔鐘意我

唔該

遠啲既未來孽力唔重，仲有變數可以人為改變。

時間亦都係其中一個方法，成唔成功都係靠你自己。

如果真係唔想失去人既，就唔會做到依家咁既局面。而且已經之前分過一次，有機會係對方唔再比機會你。

有啲事冇得強求，順其自然，有緣既自自然然有機會拉返埋你地一齊。 加油💪🏼

稱呼: yoga
性別:女
問題:想問個男仔鍾唔鍾意我
唔該曬

頭兩段有d玄 可唔可以解釋多d
麻煩大師 唔該曬

第一段，
你同佢既關係其他因數阻力唔太大，唔係定數，有改變既餘地。
可以用你既努力做啲嘢，有機會令到段關係有所改變。

第二段，
不論男或女，用時間治癒愛情既傷口係唔錯既方法。
用時間掉淡傷痛既事，慢慢淡化，過程中有機會而睇得咁透，慢慢心態而都唔同。
可能嗰一下當局者迷，或者比啲時間大家，諗下係咪真係適合一齊走落去。

多謝你樓主 咁有心肯咁詳細覆我

樓主有冇TG 介唔介意同我傾下？

從牌裡面睇佢心裡未見對你有愛住，但對你有好想法，順其自然先。

之後你地都有可能發展，見男方幾重情，如果繼續有聯繫既話係有唔錯既發展。

啱聽既就參考下啦
唔啱聽既就由佢啦

有。
你留係到我搵你

Sorry 打少左隻 好‘多’想法。

見唔到有對你負面既印象，又無話特別好，只係佢對你仲未打開心房。
佢都希望同你嗰關係更舒服，更自然。

稱呼: CC
性別: F
問題: 佢鐘意我嗎？

Tg

Thx 打錯

從牌裡面睇佢心有諗住你，同你有開心有唔開心既時光，佢想同你既關係可以再有變化但力不從心，可能因為你地認識對方比較耐，有少少關係已經定左型既感覺。

現階段同你相處既關係覺得開心。
黎緊你地既關係keep住唔錯正正常常，同你既情義會好珍惜。

咁樣睇佢段關係入面會算係比較被動，鍾意佢既你要努力啲啦

啱聽既就參考下啦
唔啱聽既就由佢啦

問題有冇變？
冇變既話覆一覆我，等陣幫你占卜一下。

主動嗰一位其他有時候真係幾攰嫁，不過你係鍾意佢既，呢一點都要鍾意埋佢嫁啦

也許佢都鍾意你，只係唔知點突破嗰位
順其自然，有緣既，自自然然就會有機會黎到，
到時候把握機會喔。

愛就愛到盡唔好令自己之後後悔就好
加油💪🏼

無變

從牌裡面睇有發展機會。
短期內你地之中有人會有明顯動作想段關再熟啲。
佢未必係你想像中既人，可能熟絡左就會睇到佢另一面，都係正面既。

依家你對佢既好，你會覺得佢好似唔太理你或冇乜點表示咁，但佢心有留意住你。

加油💪🏼

啱聽既就參考下啦
唔啱聽既就由佢啦

稱呼：WHY
性別：F
問題：Sem2 GPA過唔過3

多謝你啊巴打真係好感謝你解答我嘅問題

從牌裡面睇唔太大機會。

雖然黎緊你地關係會好似好有機咁，但再遠啲既時候會發覺同你認識既佢唔太一樣，或者係佢既另一面，而咁樣你會主動同佢保持距離。

依家見你鍾意到佢抽唔到身咁，但又得唔到佢既愛，你好驚重蹈覆轍，係到諗緊十五十六緊。

做啲唔好令自己後悔既事就好加油💪🏼

啱聽既就參考下啦
唔啱聽既就由佢啦

姓名 lawrence
姓別 男
問題 好想知同我之前曖昧過嘅女仔諗乜
之前本身好地地突然間話自己有仔 條仔想佢返學同仔坐得開啲 跟著過咗幾個星期之後又開始同啲男嘅行埋 咁我而家再去馬會唔會有機?

問題有冇變？
冇變就覆一覆我

冇啊唔該你~

從牌裡面睇機會都幾大。
短期內會有更明顯既指示話比你知有個希望。
依家既你好似好急想知道答案，有人比壓力你咁，雖然你覺得依家有既嘢都唔錯，但再想突破一下咁。

希望你入到你心儀既大學加油💪🏼

啱聽既就參考下啦
唔啱聽既就由佢啦

名字：J
姓別：男
問題：同m會唔會發展戀愛關係？

唔該曬巴打

從牌裡面睇唔太大機會復合。

佢心裡面雖然有你，但唔只一個女人，其實連佢自己都未搞清楚想要啲咩，只係呢邊又放啲感情，嗰邊又放下感情咁。

依家佢都係感情上都好多嘢諗，有啲混亂。

黎緊都係持續得閒搵下你，搞到你心囉囉攣，再後一啲未來大家就會開始真正有距離。

啱聽既就參考下啦
唔啱聽既就由佢啦

好準第一次睇到心寒！
我諗我都係放棄同佢復合了

你係Dse？
聽我女朋友講4、5月既時候都仲有機會有offer。

稱呼：li
性別：F
問題：我中意嘅人幾時會中意我？

L
男
想問下 同以家呢個女朋友會唔會長久。
感謝

C
23
幾時有新戀情

M

jason
男
入唔入到bu sw

稱呼：娜子
性別：女
問題：2月中去左見紀律部隊；去到final in,但未有消息 係咪GG左

問題有冇變？
冇變既話覆一覆我

冇啊 唔該曬

姓名：強
姓別：：M
問題：2019會搵到自己心儀嘅人？

從牌裡面睇有機會既，睇下就唔就得你女朋友，因為見遠啲既未來主導權係女朋友到。

你心裡面覺得同你女朋友去有啲位既理念唔太啱咁，從而比較多嘈交，同你理想中既女朋友差咁啲。

依家你既感覺呢段關係時間係唔會長所以見你對那段關係留有一線咁。

大家有緣做到情侶係算得既緣份，有問題大家慢慢傾，你就下佢佢就下你，慢慢就一世嫁啦 加油💪🏼
唔好做啲令自己後悔既事就好

啱聽既就參考下啦
唔啱聽既就由佢啦

唔該曬 希望真係長長久久

稱呼：op
性別：男
問題：幾時會有女朋友？事業將來點？

——————————
稱呼：peach
性別：F
問題：我鍾意嘅男仔幾時先肯睬番我？同埋其實佢對我有冇意思
——————————

第一條問題幫你修改一下，另一條就下次再問先幫你占。 一人一題

「你鐘意既男仔同你有冇機會和好？」
覺得咁樣改你o唔ok？

覺得ok覆一覆我今日幫你占。

Okthanks!!

稱呼:Ting
性別:女
問題:我同暗戀對象有冇可能？

Sorry遲左覆

唔緊要 有緣既點會都幫到你占卜。

從牌裡面睇機會微。

黎緊見你地既關係會有緩和既跡象，再遠啲你會想更渴求佢既關心之類，繼續慢慢搵機會同佢和好。

見你心裡面會重視、珍惜同佢既關係，令到依家既你有啲不知所措。例如你搵佢又會驚佢更討厭你，但唔搵佢你自己又心掛掛佢之類。所以見你諗住慢慢用時間黎同佢建立返感情。

見佢依然覺得你仲係一個細路女咁。

有緣既自自然然有機會拉返你地一齊，順其自然
令自己生活更好，慢慢做成你獨有既女人味，到時候可能令佢留意返你都唔定嫁。

啱聽既就參考下啦
唔啱聽既就由佢啦

稱呼：ZZ
性別：F
問題：想問一下我鍾意既男仔對我有冇意思？

唔該哂樓主

從牌裡面睇機會一般。

雖然依家係有個希望比到你好似得咁，但黎緊你地既關係慢慢會變得唔清唔楚，唔知想點，覺得timing 唔太啱。

見你之前有啲管束對方既感覺，依家好似驚左你咁。

唔係冇機會，只係有一段時間都未係住，如果你愛佢既慢慢再了解佢或了解自己，或者有突破都唔定

啱聽既就參考下啦
唔啱聽既就由佢啦

稱呼: Cca
性別: 女
問題: 同個男仔都識左成年，有一齊去過旅行、單獨食飯，亦都傾過唔少計，但呢段關係好似一直停濟不前，連曖昧都算唔上，自問都比過signal，佢都好似傻更更get唔到咁⋯究竟我同佢會唔會有機會進一步發展？

Thanks 樓主

名字：J
性別：男
問題： 同M有無機會發展戀愛關係